覺唔覺得用戶名係(形容詞)加(人名)嘅人好MK

例如致命香里拉

ps: me is noun + noun

貓貓禮志

唔識中文？

貓咗即係醉咗

立法會三不投聯署 就黎deadline
簽完就share埋俾你身邊既親朋戚友一齊簽啦！！

名詞+名詞

歌神譚詠麟

型棍牛腩河

秒

貓酒(右閘)

Yes

ps: me is noun + noun

英文嚟

我最撚型

想知有幾致命

d+dalot
又一件

又玩膠

Dalot係個姓嚟

米挽膠

樓主點睇new ben

mk到仆街

Me : adj+adj

Dog dalot
同你一樣noun+noun

形容詞:港毒之
名詞:父

但係我係講緊人名先計，你又7左

佢真名有個父字

人名+動詞最型
eg 蓋世寶吊老母

貓貓

7味濃

逆插玫瑰 正宗MK囝

系

我係question

我verb+adj

你個名加埋勁撚低賤

返六日

咩父

梁天父

天琦細佬？

咩
佩雷斯主席
世界情色王
夢不拾遺

唔知乜撚野名黎

你個名又係柒

丸子算係名詞定形容